我勝利(已失敗)決定金盆洗手唔再黑idolt

除咗X1同蝗旭閪呢堆垃圾
以後我就係Kpop大愛撚

榴連？

幾靚幾q

鍾意Koop

蝗嘉爾呢

izone?twice?

樓主傻屌

不要放棄T寶

小公主呢?

X1(不包括白頭佬以外)

睇死下個月又黑bp

沙田雙恥缺一不可

大陸明星唔關我事

既然你叫得我就考慮下啦..

米屈啦

thxx bro

幾時同你bro？

好波
終於可以還禾現清白了

講笑xd

好學唔學 學埋某垃圾會員啲衰嘢

why bro we friend

We no friend when u black my gf

唔信啦成日黑我t寶